訓左冇睇 9號係咪歐聯決賽

🤔

😧

屌 冇發現打錯字 7號